九龍城好波！ 觀塘會唔會有手足？

發生咩事

咩事？

不了 聽日先

睇live佔咗九龍城

九龍城 亞皆老街有大狗館
該處都不宜留

set好block就走啦
大館嚟㗎嗰間

source?

now331

有咩 一路影緊旺角